var questionsDatabase =[{'question': 'AI viết tắt cho?', 'options': ['Nhôm', 'Artificial Intelligence ', 'At Internet', 'Art Intelligence '], 'correctAnswer': 1, 'id': 1}, {'question': 'Trí tuệ nhân tạo không có khả năng nào sau đây?', 'options': ['Nhào lộn', 'Học', 'Nhận thức', 'Suy luận'], 'correctAnswer': 0, 'id': 2}, {'question': 'Một trong những thách thức lớn nhất đối với sự phát triển của AI là gì?', 'options': ['Khả năng AI tự học mà không cần con người ', 'Các vấn đề về đạo đức và tính minh bạch ', 'AI không thể phân tích dữ liệu nhanh chóng ', 'Thiếu các nguồn lực để phát triển AI '], 'correctAnswer': 1, 'id': 3}, {'question': 'Deepfake là một ví dụ của việc sử dụng AI gây ra mối lo ngại nào?', 'options': ['AI tạo ra các đoạn video và âm thanh giả mạo để lừa đảo ', 'AI giúp bảo mật thông tin tốt hơn ', 'AI làm giảm sự sáng tạo của con người ', 'AI chỉ được sử dụng trong điện ảnh và truyền hình '], 'correctAnswer': 0, 'id': 4}, {'question': 'Thiết bị mạng nào có khả năng phân tích lưu lượng mạng, phát hiện các hoạt động bất thường và ngăn chặn sự xâm nhập trái phép vào hệ thống mạng ?', 'options': ['Firewall ', 'Switch ', 'Router ', 'Hub'], 'correctAnswer': 0, 'id': 5}, {'question': 'Thiết bị mạng nào có chức năng chính là định tuyến các gói tin giữa các mạng khác nhau?', 'options': ['Hub', 'Switch ', 'Router ', 'Bridge'], 'correctAnswer': 2, 'id': 6}, {'question': 'Giao thức nào sau đây thuộc tầng vận chuyển (Transport Layer) trong mô hình OSI?', 'options': ['HTTP', 'FTP', 'TCP', 'ICMP'], 'correctAnswer': 2, 'id': 7}, {'question': 'Giao thức mạng (network protocol) được định nghĩa là gì?', 'options': ['Một hệ thống quản lý tài nguyên mạng', 'Tập hợp các quy tắc và chuẩn mực điều khiển việc trao đổi thông tin qua mạng', 'Phần mềm bảo mật thông tin trên mạng', 'Một loại phần cứng giúp kết nối các thiết bị trong mạng'], 'correctAnswer': 1, 'id': 8}, {'question': 'Để chia sẻ thư mục trong hệ điều hành macOS, sau khi vào “System Preferences”, bạn chọn mục nào?', 'options': ['Network', 'Sharing', 'Privacy', 'Security'], 'correctAnswer': 1, 'id': 9}, {'question': 'Khi chia sẻ thư mục qua mạng, để đảm bảo an toàn bạn nên:', 'options': ['Cho phép mọi người có toàn quyền truy cập', 'Chỉ chia sẻ với những người hoặc nhóm cụ thể', 'Chia sẻ thư mục ở chế độ công khai', 'Không cần đặt mật khẩu bảo vệ'], 'correctAnswer': 1, 'id': 10}, {'question': 'AI là gì theo cách hiểu thông thường? ', 'options': ['Khả năng của máy tính thực hiện các công việc mang tính trí tuệ của con người ', 'Khả năng của máy tính thực hiện các thao tác lặp đi lặp lại trong dây chuyền sản xuất ', 'Khả năng của máy tính thực hiện mọi nhiệm vụ của con người mà không cần học hỏi ', 'Khả năng của máy tính hoạt động không cần sự can thiệp của con người '], 'correctAnswer': 0, 'id': 11}, {'question': 'Ứng dụng của AI nào sau đây giúp nhận dạng và xử lý ngôn ngữ tự nhiên? ', 'options': ['Nhận dạng khuôn mặt ', 'Nhận dạng chữ viết tay ', 'Google dịch ', 'Hệ chuyên gia MYCIN '], 'correctAnswer': 2, 'id': 12}, {'question': 'Trí tuệ nhân tạo (AI) là một trong những lĩnh vực khoa học hiện đại phát triển nhanh chóng, với nhiều ứng dụng trong cuộc sống hàng ngày. Từ nhận dạng khuôn mặt, dịch thuật đến trợ lý ảo và hệ thống tự động, AI đang thay đổi cách chúng ta tương tác với công nghệ. Những ứng dụng này dựa trên các đặc trưng cơ bản của AI như khả năng học, suy luận, nhận thức và hiểu ngôn ngữ tự nhiên. Hệ thống MYCIN là một ví dụ điển hình về hệ chuyên gia trong lĩnh vực y học, giúp chẩn đoán bệnh dựa trên tri thức của các chuyên gia y tế. Bên cạnh đó, robot Asimo của Honda là một bước tiến lớn trong việc tích hợp AI vào công nghệ điều khiển robot. Sau bài học về trí tuệ nhân tạo (AI), bạn An nhận định như vậy đúng hay sai?', 'options': ['Hệ thống MYCIN sử dụng tri thức của các chuyên gia y tế để đưa ra chẩn đoán bệnh và đề xuất kháng sinh phù hợp. ', 'Robot Asimo được phát triển bởi Sony và nổi tiếng với khả năng điều khiển tự động bằng giọng nói. ', '.', '.'], 'correctAnswer': 0, 'id': 13}, {'question': 'Trí tuệ nhân tạo (AI) là một trong những lĩnh vực khoa học hiện đại phát triển nhanh chóng, với nhiều ứng dụng trong cuộc sống hàng ngày. Từ nhận dạng khuôn mặt, dịch thuật đến trợ lý ảo và hệ thống tự động, AI đang thay đổi cách chúng ta tương tác với công nghệ. Những ứng dụng này dựa trên các đặc trưng cơ bản của AI như khả năng học, suy luận, nhận thức và hiểu ngôn ngữ tự nhiên. Hệ thống MYCIN là một ví dụ điển hình về hệ chuyên gia trong lĩnh vực y học, giúp chẩn đoán bệnh dựa trên tri thức của các chuyên gia y tế. Bên cạnh đó, robot Asimo của Honda là một bước tiến lớn trong việc tích hợp AI vào công nghệ điều khiển robot. Sau bài học về trí tuệ nhân tạo (AI), bạn An nhận định như vậy đúng hay sai?', 'options': ['AI chỉ có thể thực hiện các nhiệm vụ lặp lại mà không có khả năng học từ dữ liệu mới. ', 'Trí tuệ nhân tạo tổng quát có khả năng thực hiện nhiều công việc tương tự như con người, nhưng hiện tại vẫn chưa đạt được mục tiêu này.', '.', '.'], 'correctAnswer': 1, 'id': 14}, {'question': 'Phần mềm IBM Watson for Oncology được sử dụng để làm gì?', 'options': ['Tự động hóa quy trình cập nhật chứng từ', 'Chẩn đoán và điều trị bệnh ung thư', 'Quản lý giao thông thông minh', 'Dự đoán điều kiện thời tiết'], 'correctAnswer': 1, 'id': 15}, {'question': 'Để đảm bảo phát triển AI một cách lành mạnh, chúng ta cần thực hiện điều gì?', 'options': ['Không cần xem xét các rủi ro an ninh mạng', 'Tự do phát triển AI mà không cần ràng buộc pháp lý', 'Đảm bảo giám sát chặt chẽ và an toàn', 'Khuyến khích AI điều khiển vũ khí tự động'], 'correctAnswer': 2, 'id': 16}, {'question': 'Trí tuệ nhân tạo (AI) đang cách mạng hóa nhiều lĩnh vực quan trọng trong đời sống, bao gồm y học, giao thông, tài chính ngân hàng, sản xuất và giáo dục. Các ứng dụng AI không chỉ giúp cải thiện hiệu quả trong các ngành công nghiệp mà còn góp phần nâng cao chất lượng cuộc sống. Tuy nhiên, sự phát triển AI cũng đi kèm với những thách thức lớn như áp lực thất nghiệp, quyền riêng tư và nguy cơ an ninh mạng. Ngoài ra, việc thiếu minh bạch trong các quyết định do AI đưa ra đã dấy lên những mối lo ngại về trách nhiệm giải trình và đạo đức trong việc phát triển và ứng dụng AI. Sau bài học về trí tuệ nhân tạo (AI), bạn An nhận định như vậy đúng hay sai?', 'options': ['AI trong lĩnh vực y học đã được sử dụng để phát triển các phần mềm chẩn đoán và điều trị, như IBM Watson for Oncology giúp điều trị ung thư.', 'AI tổng quát (AGI) đã được phát triển hoàn chỉnh và hiện tại có thể thực hiện mọi nhiệm vụ trí tuệ như con người.', '.', '.'], 'correctAnswer': 0, 'id': 17}, {'question': 'Trí tuệ nhân tạo (AI) đang cách mạng hóa nhiều lĩnh vực quan trọng trong đời sống, bao gồm y học, giao thông, tài chính ngân hàng, sản xuất và giáo dục. Các ứng dụng AI không chỉ giúp cải thiện hiệu quả trong các ngành công nghiệp mà còn góp phần nâng cao chất lượng cuộc sống. Tuy nhiên, sự phát triển AI cũng đi kèm với những thách thức lớn như áp lực thất nghiệp, quyền riêng tư và nguy cơ an ninh mạng. Ngoài ra, việc thiếu minh bạch trong các quyết định do AI đưa ra đã dấy lên những mối lo ngại về trách nhiệm giải trình và đạo đức trong việc phát triển và ứng dụng AI. Sau bài học về trí tuệ nhân tạo (AI), bạn An nhận định như vậy đúng hay sai?', 'options': ['Một trong những lo ngại lớn về AI là khả năng xâm phạm quyền riêng tư do việc lạm dụng dữ liệu cá nhân.', 'Các hệ thống AI hiện nay hoàn toàn minh bạch và dễ dàng giải thích các quyết định mà chúng đưa ra.', '.', '.'], 'correctAnswer': 0, 'id': 18}, {'question': 'Thiết bị nào có thể kết nối mạng không dây với các thiết bị có dây?', 'options': ['Switch', 'Wireless Access Point ', 'Firewall', 'Hub'], 'correctAnswer': 1, 'id': 19}, {'question': 'Giao thức mạng là gì?', 'options': ['Một loại phần mềm', 'Một tập hợp các quy định về cách thức giao tiếp để truyền dữ liệu', 'Một loại phần cứng', 'Một dịch vụ internet'], 'correctAnswer': 1, 'id': 20}, {'question': 'Giao thức mạng có vai trò gì trong việc truyền dữ liệu?', 'options': ['Định dạng và xử lý dữ liệu để đảm bảo việc gửi và nhận được thực hiện chính xác, tin cậy và hiệu quả', 'Lưu trữ dữ liệu trên máy chủ', 'Bảo mật dữ liệu khỏi virus', 'Tăng tốc độ kết nối internet'], 'correctAnswer': 0, 'id': 21}, {'question': 'Giao thức TCP/IP có vai trò gì trong mạng máy tính?', 'options': ['Định dạng và truyền tải dữ liệu qua mạng', 'Lưu trữ dữ liệu trên máy chủ', 'Bảo mật dữ liệu khỏi virus', 'Tăng tốc độ kết nối in'], 'correctAnswer': 0, 'id': 22}, {'question': 'Trong Windows, để chia sẻ một thư mục, bước đầu tiên cần làm là gì?', 'options': ['Thay đổi tên thư mục', 'Tìm thư mục cần chia sẻ, nhấp chuột phải vào biểu tượng thư mục và chọn "Properties".', 'Xóa thư mục ', 'Tạo thư mục mới'], 'correctAnswer': 1, 'id': 23}, {'question': 'AI có thể thực hiện những công việc nào?', 'options': ['Chỉ có thể thực hiện các phép tính toán phức tạp.', 'Có thể thực hiện các công việc đòi hỏi trí tuệ như đọc, hiểu, suy luận.', 'Chỉ có thể làm theo những lệnh được lập trình sẵn.', 'Không thể thực hiện bất kỳ công việc nào liên quan đến ngôn ngữ.'], 'correctAnswer': 1, 'id': 24}, {'question': 'Câu nào dưới đây không đúng về AI?', 'options': ['AI có thể học hỏi và thích nghi với môi trường.', 'AI có thể hiểu và sử dụng ngôn ngữ tự nhiên.', 'AI đã phát triển đến mức có thể tự ý thức.', 'AI có thể được ứng dụng trong nhiều lĩnh vực khác nhau.'], 'correctAnswer': 2, 'id': 25}, {'question': 'Mối lo ngại chính về sự phát triển của AI là gì?', 'options': ['AI sẽ giúp con người làm việc hiệu quả hơn', 'AI có thể được sử dụng để tạo ra các sản phẩm mới', 'AI có thể vượt qua khả năng kiểm soát của con người', 'AI sẽ giúp giải quyết các vấn đề xã hội'], 'correctAnswer': 2, 'id': 26}, {'question': 'Trong các thiết bị sau, thiết bị nào có khả năng tạo ra một mạng không dây?', 'options': ['Hub', 'Switch', 'Router không dây', 'Bridge'], 'correctAnswer': 2, 'id': 27}, {'question': ' Nếu không có giao thức mạng, điều gì có thể xảy ra?', 'options': ['Các thiết bị mạng vẫn có thể giao tiếp với nhau bình thường.', 'Việc truyền dữ liệu sẽ trở nên chậm hơn.', 'Việc truyền dữ liệu sẽ trở nên không ổn định và dễ xảy ra lỗi.', 'Không có ảnh hưởng gì đến việc truyền dữ liệu.'], 'correctAnswer': 2, 'id': 28}, {'question': 'Quyền truy cập nào sau đây cho phép người dùng khác chỉ đọc các tệp trong thư mục chia sẻ?', 'options': ['Full Control', 'Change', 'Read', 'Write'], 'correctAnswer': 2, 'id': 29}, {'question': 'Mục đích chính của việc chia sẻ tệp và thư mục trên mạng LAN là gì?', 'options': ['Tăng tốc độ truy cập dữ liệu.', 'Tiết kiệm dung lượng lưu trữ.', 'Chia sẻ tài nguyên chung giữa các máy tính trong mạng.', 'Tăng cường bảo mật dữ liệu.'], 'correctAnswer': 2, 'id': 30}, {'question': 'Khả năng suy luận của AI được ứng dụng trong lĩnh vực nào sau đây?', 'options': ['Dự báo thời tiết', 'Nhận dạng khuôn mặt', 'Điều khiển robot', 'Tất cả các đáp án trên'], 'correctAnswer': 3, 'id': 31}, {'question': 'Đặc trưng nào sau đây không phải là một đặc trưng cơ bản của AI?', 'options': ['Khả năng học', 'Khả năng suy luận', 'Khả năng hiểu ý nghĩa sâu sắc của cuộc sống.', 'Khả năng nhận thức'], 'correctAnswer': 2, 'id': 32}, {'question': 'AI giúp phát hiện gian lận thẻ tín dụng trong lĩnh vực nào?', 'options': ['Giáo dục ', 'Ngân hàng ', 'Nông nghiệp ', 'Du lịch'], 'correctAnswer': 1, 'id': 33}, {'question': 'Công cụ nào sau đây không phải là sản phẩm của AI?', 'options': ['Google Assistant ', 'Siri ', 'Bixby ', 'Microsoft Word'], 'correctAnswer': 3, 'id': 34}, {'question': 'Ngày nay, nhiều lĩnh vực của khoa học công nghệ và đời sống đã và đang phát triển mạnh mẽ dựa trên những thành tựu to lớn của AI. Có thể nói AI đã trở thành một phần không thể thiếu của cuộc sống hiện đại. ', 'options': ['AI chỉ được ứng dụng trong lĩnh vực y học.', 'Xe tự lái là một ứng dụng của AI trong lĩnh vực giao thông.', 'AI không thể giúp cải thiện hiệu quả sản xuất.', 'AI chỉ mang lại lợi ích cho các công ty lớn.'], 'correctAnswer': 1, 'id': 35}, {'question': 'Giao thức mạng có vai trò gì trong việc truyền dữ liệu?', 'options': ['Làm chậm quá trình truyền dữ liệu.', 'Quy định cách thức các thiết bị giao tiếp với nhau.', 'Mã hóa dữ liệu để bảo mật.', 'Chỉ dùng cho các mạng lớn.'], 'correctAnswer': 1, 'id': 36}, {'question': 'Sự khác biệt giữa địa chỉ IP và địa chỉ MAC là gì?', 'options': ['Địa chỉ IP là duy nhất trên toàn thế giới, còn địa chỉ MAC chỉ duy nhất trong một mạng cục bộ.', 'Địa chỉ IP được gán cho thiết bị, còn địa chỉ MAC được gán cho giao diện mạng.', 'Địa chỉ IP dùng để định tuyến, còn địa chỉ MAC dùng để truy cập vật lý.', 'Cả A, B và C đều đúng.'], 'correctAnswer': 3, 'id': 37}, {'question': 'Việc tắt tường lửa khi chia sẻ tài nguyên có thể dẫn đến hậu quả gì?', 'options': ['Tăng cường bảo mật cho máy tính.', 'Tăng tốc độ chia sẻ dữ liệu.', 'Tăng nguy cơ bị tấn công từ bên ngoài.', 'Không ảnh hưởng gì đến hệ thống.'], 'correctAnswer': 2, 'id': 38}, {'question': 'AI Là khả năng của máy tính có thể làm những công việc mang tính trí tuệ của con người như đọc chữ, hiểu tiếng nói, dịch thuật, lái xe hay khả năng học và ra quyết định,...', 'options': ['AI có thể giúp con người giải quyết các vấn đề phức tạp một cách hiệu quả.', 'AI có thể được sử dụng để dự đoán tương lai với độ chính xác tuyệt đối.', '.', '.'], 'correctAnswer': 0, 'id': 39}, {'question': 'AI Là khả năng của máy tính có thể làm những công việc mang tính trí tuệ của con người như đọc chữ, hiểu tiếng nói, dịch thuật, lái xe hay khả năng học và ra quyết định,...', 'options': ['AI có thể tạo ra những ý tưởng sáng tạo hoàn toàn mới.', 'AI có thể được sử dụng để tạo ra các sản phẩm nghệ thuật.', '.', '.'], 'correctAnswer': 1, 'id': 40}, {'question': 'Robotics là lĩnh vực phát triển robot thông minh. Hãy chọn đúng/sai cho các phát biểu sau:', 'options': ['Robotics chỉ áp dụng trong lĩnh vực tài chính.', 'Robot thông minh có thể được sử dụng trong sản xuất tự động.', '.', '.'], 'correctAnswer': 1, 'id': 41}, {'question': 'Robotics là lĩnh vực phát triển robot thông minh. Hãy chọn đúng/sai cho các phát biểu sau:', 'options': ['Robot Grace ở Hồng Kông có khả năng chăm sóc bệnh nhân.', 'Robotics không liên quan đến trí tuệ nhân tạo.', '.', '.'], 'correctAnswer': 0, 'id': 42}, {'question': 'Tại sao AI được sử dụng trong việc lái xe tự động? ', 'options': ['Vì AI có thể phân tích dữ liệu giao thông nhanh chóng', 'Vì AI có thể tự học từ kinh nghiệm lái', 'Vì AI giúp đưa ra quyết định thông minh trong thời gian thực', 'Cả A, B và C đều đúng'], 'correctAnswer': 3, 'id': 43}, {'question': 'Google Assistant, Siri, và Bixby thuộc loại phần mềm nào?', 'options': ['Trình duyệt web', 'Ứng dụng nhắn tin', 'Trợ lý ảo', 'Trình soạn thảo văn bản'], 'correctAnswer': 2, 'id': 44}, {'question': 'Doraemon là một A.I đến từ tương lai, ứng dụng của Doraemon nằm trong lĩnh vực nào?', 'options': ['Giáo dục', 'Quốc phòng', 'Giải trí', 'Cả A và C đều đúng'], 'correctAnswer': 3, 'id': 45}, {'question': 'Trí tuệ nhân tạo (AI) đang dần khẳng định vị thế của mình như một công nghệ cốt lõi, góp phần định hình lại cách con người sống và làm việc. Có thể khẳng định rằng AI đã trở thành một trong những bước tiến mang tính cách mạng nhất của công nghệ hiện đại, không chỉ thay đổi cách chúng ta tương tác với thế giới mà còn mở ra vô vàn cơ hội mới cho sự phát triển bền vững và sáng tạo.', 'options': ['AI chỉ mang đến lợi ích cho con người.', 'Công nghệ trí tuệ nhân tạo AI sẽ được phát triển mạnh mẽ trong tương lai.', '.', '.'], 'correctAnswer': 1, 'id': 46}, {'question': 'Trí tuệ nhân tạo (AI) đang dần khẳng định vị thế của mình như một công nghệ cốt lõi, góp phần định hình lại cách con người sống và làm việc. Có thể khẳng định rằng AI đã trở thành một trong những bước tiến mang tính cách mạng nhất của công nghệ hiện đại, không chỉ thay đổi cách chúng ta tương tác với thế giới mà còn mở ra vô vàn cơ hội mới cho sự phát triển bền vững và sáng tạo.', 'options': ['AI có thể thay thế hoàn toàn con người trong mọi lĩnh vực của đời sống.', 'Trí tuệ nhân tạo có thể học hỏi từ các dữ liệu mới', '.', '.'], 'correctAnswer': 1, 'id': 47}, {'question': 'Trong thế giới công nghệ ngày nay, các thiết bị mạng đóng vai trò quan trọng trong việc kết nối và truyền tải dữ liệu giữa các thiết bị khác nhau. Những thiết bị này không chỉ giúp tạo ra một mạng lưới vững chắc mà còn đảm bảo thông tin được chuyển giao một cách nhanh chóng và an toàn.', 'options': ['Một thiết bị có thể có một hoặc nhiều thiết bị mạng khác nhau tùy theo nhu cầu sử dụng của mỗi người.', 'Hub và switch đều là thiết bị mạng được sử dụng để kết nối nhiều thiết bị trong cùng một mạng nội bộ (LAN), có chức năng và cách thức hoạt động giống nhau.', '.', '.'], 'correctAnswer': 0, 'id': 48}, {'question': 'Trong thế giới công nghệ ngày nay, các thiết bị mạng đóng vai trò quan trọng trong việc kết nối và truyền tải dữ liệu giữa các thiết bị khác nhau. Những thiết bị này không chỉ giúp tạo ra một mạng lưới vững chắc mà còn đảm bảo thông tin được chuyển giao một cách nhanh chóng và an toàn.', 'options': ['Hub và switch đều là thiết bị mạng được sử dụng để kết nối nhiều thiết bị trong cùng một mạng nội bộ (LAN), có chức năng và cách thức hoạt động giống nhau.', 'Các thiết bị mạng đều có ưu và nhược điểm khác nhau nên cần tìm hiểu kĩ trước khi sử dụng.', '.', '.'], 'correctAnswer': 1, 'id': 49}, {'question': 'Trong thế giới công nghệ ngày nay, các thiết bị mạng đóng vai trò quan trọng trong việc kết nối và truyền tải dữ liệu giữa các thiết bị khác nhau. Những thiết bị này không chỉ giúp tạo ra một mạng lưới vững chắc mà còn đảm bảo thông tin được chuyển giao một cách nhanh chóng và an toàn.', 'options': ['Thiết bị thực hiện cả 2 công việc điều chế xung (Modulation) và giải điều chế xung (Demodulation) được gọi là modem.', 'Hub và switch đều là thiết bị mạng được sử dụng để kết nối nhiều thiết bị trong cùng một mạng nội bộ (LAN), có chức năng và cách thức hoạt động giống nhau.', '.', '.'], 'correctAnswer': 0, 'id': 50}, {'question': 'Đặc trưng nào sau đây không phải là đặc trưng của AI?', 'options': ['Khả năng học hỏi.', 'Khả năng suy luận.', 'Khả năng cảm nhận.', 'Khả năng chạy nhanh.'], 'correctAnswer': 3, 'id': 51}, {'question': 'Trợ lý ảo như Siri, Google Assistant có chức năng gì?', 'options': ['Chỉ thực hiện các cuộc gọi điện thoại', 'Hỗ trợ người dùng tìm kiếm thông tin, gọi điện, đọc tin nhắn,...', 'Chỉ chơi nhạc', 'Chỉ dịch ngôn ngữ'], 'correctAnswer': 1, 'id': 52}, {'question': 'Ứng dụng nào sau đây không phải là một ứng dụng của AI?', 'options': ['Nhận dạng khuôn mặt.', 'Dự báo thời tiết.', 'Điều khiển xe tự lái.', 'Tính toán lãi suất ngân hàng.'], 'correctAnswer': 3, 'id': 53}, {'question': 'AI có thể gây ra những tác động tiêu cực nào?', 'options': ['Thay thế con người trong nhiều lĩnh vực.', 'Xuất hiện các quyết định sai do lỗi thuật toán', 'Bị sử dụng cho mục đích xấu như tấn công mạng.', 'Tất cả các đáp án trên.'], 'correctAnswer': 3, 'id': 54}, {'question': 'Khi một thiết bị gửi dữ liệu qua Hub, dữ liệu đó sẽ được truyền đến:', 'options': ['Chỉ một thiết bị đích cụ thể.', 'Tất cả các thiết bị được kết nối với Hub.', 'Chỉ các thiết bị có cùng nhóm làm việc.', 'Chỉ các thiết bị có địa chỉ MAC tương thích.'], 'correctAnswer': 1, 'id': 55}, {'question': 'Wi-Fi là một chuẩn kỹ thuật truyền dữ liệu không dây sử dụng:', 'options': ['Sóng âm', 'Sóng vô tuyến', 'Sóng cơ', 'Sóng siêu âm'], 'correctAnswer': 1, 'id': 56}, {'question': 'Đâu không phải là tên của một giao thức mạng', 'options': ['IP', 'HTTP', 'FPS', 'POP3'], 'correctAnswer': 2, 'id': 57}, {'question': 'Tường lửa (Firewall) có chức năng gì?', 'options': ['Tăng tốc độ truy cập internet.', 'Chặn tất cả các kết nối đến máy tính.', 'Ngăn chặn các cuộc tấn công từ bên ngoài.', 'Quét virus.'], 'correctAnswer': 2, 'id': 58}, {'question': 'Mục đích chính của việc chia sẻ tài nguyên trong mạng là gì?', 'options': ['Tăng tốc độ truy cập Internet.', 'Giúp người dùng dễ dàng sao chép dữ liệu.', 'Cho phép nhiều người dùng cùng sử dụng một tài nguyên chung.', 'Bảo vệ dữ liệu khỏi bị mất mát.'], 'correctAnswer': 2, 'id': 59}, {'question': 'AI (Trí tuệ nhân tạo) là khả năng của máy móc để học hỏi, suy luận và thực hiện các nhiệm vụ mà trước đây chỉ con người mới làm được. Nói cách khác, đó là việc tạo ra những hệ thống máy tính có thể mô phỏng trí thông minh của con người. Một bạn học sinh đã có những nhận định sau. Nhận định nào đúng, nhận định nào sai?', 'options': ['Theo chức năng, có thể chia AI thành 2 loại chính.', 'Robot Asimo không phải của hãng Honda ', '.', '.'], 'correctAnswer': 0, 'id': 60}, {'question': 'AI (Trí tuệ nhân tạo) là khả năng của máy móc để học hỏi, suy luận và thực hiện các nhiệm vụ mà trước đây chỉ con người mới làm được. Nói cách khác, đó là việc tạo ra những hệ thống máy tính có thể mô phỏng trí thông minh của con người. Một bạn học sinh đã có những nhận định sau. Nhận định nào đúng, nhận định nào sai?', 'options': ['Trí tuệ nhân tạo mạnh là mục tiêu vẫn chưa đạt được trên thực tế.', 'AI không cần dữ liệu để hoạt động', '.', '.'], 'correctAnswer': 0, 'id': 61}, {'question': 'AI là viết tắt của cụm từ nào sau đây?', 'options': ['Artificial Intelligence', 'Artificially Intelligent', 'Artificial Intelligent', 'Artificially Intelligence'], 'correctAnswer': 0, 'id': 62}, {'question': 'Những quyết định sai lầm của AI có thể dẫn đến hậu quả gì?', 'options': ['Gây hại trực tiếp cho con người', 'Tăng cường kinh tế', 'Bảo vệ môi trường', 'Giảm căng thẳng xã hội'], 'correctAnswer': 0, 'id': 63}, {'question': 'Ý nào dưới đây là ứng dụng của AI trong lĩnh vực giao thông vận tải?', 'options': ['Robot quét dọn nhà cửa', 'Phát hiện ngăn chặn gian lận', 'Ô tô tự lái', 'Máy chẩn đoán bệnh lí'], 'correctAnswer': 2, 'id': 64}, {'question': 'Thiết bị thu phát Wi-Fi còn được gọi là gì?', 'options': ['Switch', 'Hub', 'Điểm truy cập không dây (WAP)', 'Bộ điều khiển mạng '], 'correctAnswer': 2, 'id': 65}, {'question': 'Khả năng nào của AI cho phép nó hiểu và xử lý ngôn ngữ tự nhiên của con người?', 'options': ['Khả năng học', 'Khả năng suy luận', 'Khả năng nhận thức', 'Khả năng hiểu ngôn ngữ'], 'correctAnswer': 3, 'id': 66}, {'question': 'Ví dụ nào sau đây minh họa cho khả năng suy luận của AI?', 'options': ['Hệ thống khuyến nghị của YouTube', 'Hệ thống chẩn đoán y tế dựa trên AI', 'Xe tự lái sử dụng cảm biến radar và camera', 'Máy tìm kiếm thông tin trên Internet'], 'correctAnswer': 1, 'id': 67}, {'question': 'Trong lĩnh vực tài chính ngân hàng, AI được sử dụng để làm gì?', 'options': ['Tự động hoá và phân tích dữ liệu', 'Quản lý tài khoản khách hàng', 'Phát triển ứng dụng di động', 'Tăng cường bảo mật mạng'], 'correctAnswer': 0, 'id': 68}, {'question': 'Wireless Access Point (WAP) còn được gọi là gì?', 'options': ['Modem', 'Router', 'Switch', 'Điểm truy cập không dây'], 'correctAnswer': 3, 'id': 69}, {'question': 'Thư mục công cộng trên hệ thống được thiết lập ở đâu?', 'options': ['C:\\Users\\Public', 'C:\\Windows\\Public', 'C:\\Program Files\\Public', 'C:\\Documents\\Public'], 'correctAnswer': 0, 'id': 70}];